如果有來世，你想在哪個國家出世？

天國

香港 如果的來生嘅時候香港已經係國家

日本

香港可能無左

可唔可以揀唔出世

挪威

U.S.A,加拿大,芬蘭,瑞士,希臘等..

唔係支那話事既國家

冰島 日本
德國

北歐掛
如果唔係都係揀返香港好啲

加拿大或者美國

Deutschland

不能同意更多

冇錢邊到出世都係做狗

唔想再出世

姐係中國啦

唔存在於地球

冰島 英國

香港，因為真係太特別

杜拜

紐西蘭！

但我想補充下 係邊度出世又點... 最緊要唔好碌返香港生活成長